侵: 打伊朗？不了。輸民意架，經濟制裁先啦

神一般的領導人

制裁其實一直都有

好事, 可以繼續搞支那
一打, 肯家即刻放生支那

侵支持者：今次強烈好多

幕後玩家係支那

點解要專注Iran

侵侵果然係高手
都話唔好Spin去伊朗

4眼仔輸出民意比美國

逼支共打proxy war 其實仲好
不過侵都係驚輸民意

聖光

有咁易逼 講野
支那放棄伊朗一帶一路利益都只係幾千億 走一轉香港就搵返
再打中東
香港就玩撚完[offto

天子

四眼仔：放佢走

啱
同埋打伊朗中國係去沙特買油

傳送門咁

mason 既agenda都冇話過今年打杖，2020年係大陸重拳香港既一年

Trump其實暗示對付你地班垃圾唔需要出兵

少年太年輕，要搞中國一定貿易金融戰線
打熱戰太麻煩

全世界都係圍著香港走

the chosen one ☝️

但係佢已經射咗啦窩 射完話唔打

屌，侵春袋現哂
就係股市，比支那同伊朗咁撚都無事
美國紙老虎

唔打全面戰爭呀

經濟制裁一直都有啦

咁咪好屈 射一射 但唔全面打

輸民意架

擺下就已經做咗嘢。
囇吓啲油錢。
十小時內調幾千兵去到中東兼可以準備出戰，兼一大堆軍備。
咁大場showoff己經起囇作用啦。

自帶特效—聖光

其實侵今獲點都嬴
左膠冇聲出 伊朗再癲就自己攞黎賤

其實佢做得好
支那一比佢抖就係威係勢！一抖夠就反cap！相反，伊朗一年半載之內都無能力發展到核武，本身能力又廢！到侵侵連任成功就唔撚洗理左膠，打撚完支那再打伊朗啦！所以宜家打左支那先！

牙Trump, 幾時做鳩支那

白衫 = 伊朗
四眼 = 侵侵

其實我唔明平時屌侵侵既人咩心態
人地當生意咁做
佢無野輸過

都係唔敢打有核武既國家

呢d鬼地方
保住伊拉克就夠

其實打完支那，俄佬仲會唔會企硬係伊朗後面

[警世文]或許從來沒有人想｢捉鬼｣，我們只是在提防｢鬼上身｣

俄佬都係想cap水攞著數姐 冇利益真係理撚得佢

嗰條友五毛泥

好似日劇裡面啲救世主咁😂

如果打伊朗可能流失選民連唔到任呢?
連咗任先會唔會好D??

香港個班真係柒到唔咁睇

不嬲都係第二任先放手做野架啦......

打左先連任到，睇下布殊父子

［不捉鬼＝不分化？］鬼，或成瓦解運動的關鍵。

會輪民意架專用icon

-0-0

有個音樂天才既手足好癲
自己拍左個<願榮光歸香港>既one man band version

手足一個人演奏曬小提琴 中提琴 大提琴 低音大提琴 鋼琴 長笛 高中低音笛 巴松管

可唔可以㩒入去睇下條片
支持下手足

侵都畀人叫左膠
開少次拖 好似輸撚哂咁
好似你條傻仔咁以氣用事就贏咩

有班人成日鼓吹極端勇武 都on99

21世紀最具影響力哲學家

想知仲可以點經濟制裁 明明都制裁左好多年

佢一上任就制裁啦
仲要係加強制裁Tim
係Obama 咁pussy係度同人deal最後deal撚到成隻晒咁之嘛

侵侵就係無辦法估到
殺完人地代表人物
民主黨打鑼打鼓話佢係戰爭狂
佢出到黎話唔打

之前仲會放鬆少少同伊朗有生意嘅國家 , 例如歐盟

掂呀

侵侵醒呀。隊冧你大佬之後，再來招能屈能伸，唔比中東綁住。專心對付支支。

係咪專登架

唔識野食下花生睇網路大戰

今次可能伊朗無對美國做成傷亡，所以侵侵就做住左膠先，好明顯侵侵既底線係美國人！加上搞支那排係首位，而支那又唔洗出兵，繼續圍繞係貿易戰都夠玩到殘有機會簽左第一階段先，重頭戲係侵侵成功連任之後開始，到時有排玩

我覺得打完支那，俄佬一定會企硬係伊朗後面，不過一日美國無主動對伊朗開戰，俄佬都唔會出聲！但如果伊朗主動打而又造成美國人傷亡，我覺得俄佬幫既機會好細！

背後有中俄撐，點都死唔去既

呀侵原來都係四眼仔之流

孟晚jer 犯咩事
記唔記得

而且已經係最高級別既制裁 唔知仲可以點升級
你唔比條生路佢 結果都係等恐襲

上次架運油船黎香港
林鄭港共仲好撚串咁話唔駛理個啲單方面制裁

你去一轉twitter就明
啲大愛撚係吹到侵冇啦啦殺人
死左嗰個美國人連提都唔提吓

更正吓，唔喺殺。
喺纖滅恐怖分子。
soleimani 一早喺UN已入咗恐怖分子名單，支共有份簽名confirm
所以美國啲傳媒其實好on9，成日用刺殺assassin 呢個字眼。

重有最肉酸當然就喺支共媒體嗰女記者條片。真喺自取其辱

好撚on9
明明睇左咁耐侵侵點撚支国

都唔知侵侵而家用番相同手段撚伊朗同背後既中俄

所以話art of the deal
平民唔會明

封左霍以木之海合，伊朗就投降冇得打架，唔使出美軍
你知我知單眼佬都知

互相交貨姐，伊朗有權力既人不知幾想呢d軍伐消失，咁岩美國又做左醜人
但又要同人民交待未話比對家知會射導彈吹下搞掂左好多個美國士兵消下民憤
美國又無人死未象徵式口交下
點會咁易打，當伊朗傻咩

可以點加強?
都明知俄佬同共都會幫

一明一暗 但同樣霸氣十足

睇YouTube 同Twitter 好多美國人都好左膠

打＝中國係Iran投資好多，斷中國米路
唔打＝好事, 可以繼續搞支那

美國或成最大贏家

係咪係準個太陽對正呢個出窗口
就呢一刻開門

自帶耶穌光

侵侵坦克車.gif

可唔可以講多啲

Talk more

Holy shit

其實侵殺咗人地領袖
而家就扮讓步 「畀個下台階人地」
仲可以加強制裁

手法同撚支国差唔多
幫我買豆 就唔加你關稅啦

咪就係

崇洋狗 滾出中國香港做你地嘅二等公民啦

估到唔會打 根本兩邊都玩大咗

尋晩特登唔演講住改今朝

支那成條水係伊朗到一帶一路
根本唔駛開戰
㩒住伊朗唔畀佢發大已經順道打擊埋支那

但依家左膠係主流 國情唔同咗了 又有internet

好意思借個位

[集思廣益]成立黃色保險/地産經紀圈，益下手足有冇得諗？

-0-0

soleimani係撚國家領袖
根本係恐怖分子leader

Cls

佢要面對總統大選 所以先唔打
如果美國係一個獨裁社會 好難想像呢個世界會點

係光環

你好似唔係好識政經喎
佢冇畀人撚喎~

怎樣才能贏得侵?

佢政治 learning curve 好快，唔睇稿又講多左民主價值之類，因為實在好使好用

講就咁講。部署晒d軍力係果邊，根本隨時開佢拖

On9 佢有teleprompter 架
你識唔識架

收支那皮咪收咗伊朗皮

醒唔起

美國係咪零捐失咁濟
伊朗死左兩個軍長領袖
追悼再人踩人死三十幾
墜機再死176

死左人都唔打
我覺得好唔尊重班軍人

撐侵撐到未訓醒

希望係

係咩 唔覺得左膠wo
打柒完伊朗 殺左伊朗阿頭
最多都係爛左幾部無人機
你估真係死左美國士兵呀?死80大兵係伊朗個尾彩咋
警告埋終国唔好三分顏色上大紅
隨時無人機就拎左維尼個人頭
睇下終国呢幾日聲都唔聲
早一日先見唔對路話軍事支持伊拉克
轉個頭又話唔打
開左把聲又收唔番
似終国俾人撖住荷包黎搶多D

侵邊估到伊朗真係會炸鳩佢

Trump 逃左五次兵役
你估佢有幾尊重班軍人？

自私d睇
制裁對香港仲有利
伊朗本身都制裁緊
侵要再落重藥交功課最簡單既方法就直接劍指同伊朗交易既支企一箭雙雕
香港人集氣支持侵張屎為滅頂祭旗

班左膠除左同支那一樣口交，仲識做乜 ？
當被人打大使館個時，大使死埋就屌你唔好好保護美國人，當美軍反擊殺敵個時就話你制造戰爭，(唔岀名既美國人死左唔關我事)，公我贏，字你輸

而二氧化碳，一氧化碳排放量最多個個垃圾國家唔屌，點都係指住美國黎屌，點解？因為對住美國口交唔會被消失囉

人就殺完，你又唔敢做咩花樣，打和啦super

好彩放咗隻金礦股

做咩啫你

直接打擊援助伊朗既源頭支那國

其實咁等於局勢降溫
專心中國

侵打伊朗 - 支持
侵唔打伊朗 - 支持
連登仔成功爭取成為譚耀宗

下？
伊朗射咗十二枝導彈都死過一個美軍
但美國粒聲唔出就架機就炸死伊朗個將軍
攻打唔洗打鑼打鼓嘅

美國撚
請唔好干涉我國內政

你話暗中Deal好
大家做場大龍鳳落台我都信
侵始終玍意佬來

家下係唔打伊朗咋
唔打終国就話屌柒佢唔夠鷹姐
只要佢立場會直接或間接壓制終国
我就無條件支持
做咩姐你

最終被撚嘅就係連登啲trump 粉，一日內由打佢老母西變咗和平撚

Darth Vader

Mr. President

換轉係奧巴馬，就會比連登仔鬧掛住和平獎連還擊都唔敢

似睇穿中國借中東事件緩和貿易戰影響

其實宏觀睇
美國係偷偷地殺咗人地個將軍
其後一隻兵都冇少
再話想和平解決
咪撚咁on9啦
同美軍講軍事策略

屌唸住求婚大作戰

型到

美國左膠好乞人憎

【綜合分析/討論】中国肺炎WARS 抗疫資訊及口罩攻略

仲有左膠講過你唔搞人地點會有911

奧巴馬在位嗰陣簽咗嗰個垃圾條約，錢就俾咗人條款就冇咩加

食開樹皮 驚閪

懷疑伊朗係收左中共著數想引美國出手再聯手打美國

明顯啦，大佬出場氣勢已經贏左

侵真係稱得上一流政治家 軍事家同經濟學家

做咩講全部揸外國護照d狗官

又做燈神

一出世就生於最自由既國家, 邊會知道冇自由係點樣

選舉年先打杖確實不智，衰衰地都要縮一次！

唔好意思，做支那香港公民連最下等公民都唔L係。

No rally around the flag 呀
打杖先有利

打經濟戰，先至係侵強項

承你貴言

特無譜，有名俾你叫

估佢唔到。btw,燒山又燈

咪作野啦

妄想被左膠迫害症
Btw Pelosi 係反共+ 左膠

侵侵每一步棋都行得好聰明。冇得輸

會唔會太型
習大大睇到心諗下次我又試下咁樣出場先

侵想玩伊朗版

真係打仗，支那或會成最終贏家

In a way...
Trump always brings SURPRISES !
No less drama than any movie !!

Trump does have wisdom and self control during critical moments in June 2020.
He pulled the trigger off and cancelled the mission of striking at the LAST moment when everyone was ready to go ahead to attack since expensive drones were shot down by Iran.

He patiently WAITED till this moment to STRIKE the Soleimani, take him out, and minimize the injury and damage to others.
For that, I appreciated.

There is nothing perfect in the world. Trump is imperfect too, but still there ARE A LOT for younger folks to learn from him!!

型能到

hm... Saudi Arabia is USA's close ally !!
Wow... is Trump leverage of the consequence of striking Iran to put China on check?
If yes, that is a SMART political move.

hahaha...

China has been fighting and winning at economic war since they were admitted into WTO.
However, USA and other countries did NOT truly realize that until recently !!
Let's see if they can recover all the damage!!

USA is lucky that there is Trump who dare enough to challenge China head to head !

Hey I liked that book "Art of the deal" very much!!!!

If Trump were the leader of HK protest movement, would he execute the SAME WAYS like all HK people do, both aggressive and non-aggressive groups?

Based on how he handled Iran, in what ways would he do differently?

He treats running USA like running a mega company and making TOUGH and complicate deals with all opponents in a very complicated political stage!!

He is BRAVE and shows no signs of fear of any "giant" !!

跌咗些少錢咁囉，基地被人炸完要修復

睇下Obama 既PTT 先啦⋯⋯
有計劃地去sideline 支那既影響地再去樹立亞太地區既自己人
係Bernie 果班超級左先反對

人地幫佢寫架

對準政權

根本唔需要打伊朗

已經殺咗最高級別嘅領袖，伊朗所謂還拖小心到一個美軍條毛都hi唔到，還咗拖亦對國民好交代

美國乜損失都無又成功殺咗對家，仲打乜

其實好高招 經濟制裁佢邊個同佢做生意都可以制裁埋一份 支那作為佢最大入口石油國應該食到應一應
ps 日本 俄佬 泡菜好似都有買

伊朗政府：多謝美帝 革命衛隊嘅後事我自己清理就得 唔洗粗心

中俄：

Art of 撚狗

Hallelujah Chance

所以之前咁多三五毛又話美國係恐怖分子，又話美國唔係想像中咁好。我就睇唔到啦。我淨係睇到美國幫全球消除人類毒瘤支那。

沙特有時唔聽美國講 你見卡舒吉美國無晒辦法
同埋中國同沙特係友好 中國向沙特輸出無人機殺平民

伊朗冇做成傷亡，只係打爛死物。咁Trump用經濟制裁罰返佢錢，打返個和，好合理。

人地整爛你啲嘢，冇理由你就去殺人㗎。

全世圍往香港轉

Art of the 屌

你諗下一打熱戰，啲支那曱甴就周圍走，好影響環境衛生，困佢地喺曱甴屋，自然消亡吧。只係今次香港會陪葬

譚先呀
全世都係圍往你民建聯走呀？

咪搵依條友比喻侵

又切除一個毒瘤
幾時可以切埋支那呢個人類最大毒瘤

佢口交咋，Pelosi對伊朗都唔敢得罪，佢真係會得罪中共？佢做議員做左幾十年呀 美國對中共縱容佢點會無責任？

wrestling!
Tug of war!!

Things are not that rosy.. "....Saudi Arabia has more recently pursued close ties with one of the U.S.'s foremost rivals: China. And it's found a willing suiter.".... and Riyadh made waves in February by signing a $28 billion trade deal that included plans for Saudi Arabia to build a $10 billion petrochemical complex in China that will refine and process Saudi oil. "

China plays "money and greed" card. It will test the character and priority of each leader!

READ

我一早知 然後呢？幾十年啦

大家唔使打飛機啦
實際上佢真係縮咗

以為佢會打......不過應該衡量過各方面意見，國會內都有唔少壓力....睇定啲先.....

黑警會

好中二病

始終今次係美國殺人先，所以美國民意未夠授權開戰

除非真係伊朗大報復殺番美國人

所以對中共只會開經濟科技戰

侵侵講輸民意架就得
香港人講民意就係on9

連登Ｄ雙重標準真係好野

連任即刻打

支共先係final boss

成功爭取

good quote but source呢?

你仆街啦

連登=譚耀宗

希望係咁 侵仔

姐係香港人講就係on9
侵講就一定無問題!

美國有民主
香港呢

無民主所以民意唔重要?
唔怪得知林鄭做咩都得啦

咁姐係有分別啦
無話唔重要
但藍絲一樣可以用呢樣野攻擊你

無民主，所以可以不顧民意無底線抗爭。
核爆都唔割唔等於同意放核彈呢句我諗已經冇人記得。

咁人地真係民意代意丫嘛，要負責ga(表面上)

樓上成班拎四眼仔+藍屍比喻美國同伊朗係咪覺得自己好撚醒？定好撚好笑？

咁講未免高估咗佢
只係量大但質劣
係都俄仔

你都on9 既，人地和平時候一個士兵都無死到緊係仲係講民意啦

我地班年青人無辜咁俾政府同黑警凌虐同殺死，仲講民意，屌你老母呀

又話唔好睇佢講咩 只係睇佢做咩
咁佢而家真係縮左 有咩講咩者

和平? 人地上年就開始打緊仗啦

都好，分到邊d 係民意撚

咁所以trump 唔出兵呀？
美國人 報仇 都係口號一句姐

事實係上次區選就己經証明左民意係點啦
藍絲仲點攻擊我?
用區選民意攻擊返佢都得

有民意個陣就講民意, 民意唔岩屌人民意撚?
唔好唔記得日本19７幾年成田機場抗爭都係輸民意所以慘敗

咁你估下下次死咗人會唔會黎一次伊拉克戰爭伊朗版？？我地依邊死咗人難道乜柒都唔做呀，屌你老母死五毛

區選嘅民意係支持爭取五大訴求
全部候選人嘅政綱都無講用咩方法去爭取

就好似美國人等於侵侵打貿易戰
都唔代表支持佢用核彈炸北京架喎

組大台囉咁叻
話左你班友同14一撚樣

仲有，要打全面戰爭無國民支持點打呀

相反我地陰d 陰d 俾人滅絕死到埋身，你會唔會顧到民意呀

咁叻
你咪真係玩核爆囉
做鍵盤戰士你就叻, 咪話核彈, 炸彈你都唔一定做到

咁既程度又真係好難出兵
同埋原來伊朗星期二就通告左係最後攻擊

As US officials were busy assessing Iran's missile attacks in Iraq late Tuesday, messages began arriving from Iran saying one thing: We're done.

Iran initiated contact through at least three back channels starting late Tuesday, including through Switzerland and other countries. There were "multiple messages and they were all the same," a person familiar with the matter said. Iran wanted to convey their retaliatory action had ended -- and was waiting to see how the US would respond.
The back-and-forth communication came as American officials were still determining the extent of the Iranian attacks, and were formulating plans for a response. In response, the US sought to communicate to Iran that its proxies in the region were of equal concern as the activities of the Iranian state, the person familiar said.

The National Security Council didn't respond to a request for comment.
Multiple administration officials previously told CNN there is a growing belief among some Trump administration officials that Iran's missiles intentionally missed areas populated by Americans when they targeted two Iraqi bases housing US troops early Wednesday local time.

連登仔吹到美國打伊朗唔會死一個自己人架

睇下連登既國際級戰術大師啦

連登仔真係無得輸，打唔打都有得J

正確，最大嘅敵人係支那，唔好為左隻卒仔出動隻車

你會唔會搵你老婆同隻雞比較呀？
定真係雞呀？

侵依招先高，伊朗一早話我唔再打你地唔好打，但係伊朗國內人民個個谷到火紅火綠想再打，今次侵話你唔打我咪唔打囉，咁伊朗無藉口再出手又要禁住國內人民情緒，侵對內又搞掂班左膠，你話唔打我咪唔打囉，如果美軍再俾人打我就唔駛理你地班左膠，侵侵今次以退為進真係贏晒!

直接石油禁運喇